其實根本就冇包皮過長呢回事

只有你陰莖過短

其實根本就冇人智商極高呢回事
只有樓豬智商過低

我係碌鳩，你係包皮？

係度屈鳩d包皮

明明係條短撚辜負咗塊包皮